"Nou, mijn lief, en heb je er veilig?--en hoe heeft u mijn goede oude vriend en haar dochter?- ik durf te zeggen dat zij moeten zijn zeer dankbaar voor dat u zelf.
Lieve Emma is een beroep te doen op mevr.
en Miss Bates, Mr. Knightley, zoals ik je al zei.
Ze is altijd zo attent van ze!"
Emma's kleur was versterkt door deze onrechtvaardige lof; en met een glimlach, en met het hoofd schudden, die veel sprak, ze keek Mr.
